強烈譴責香港警察——一群沙田居民的聯署信（就714警方於沙田新城市廣場的行動

作為沙田之友
我唔認同警方圍堵公眾地方
濫用職權，知法犯法
714明明有大批人，包括我，想離開
但無路可走
淨係諗到如果俾警察扑唔知要聯幾多針
當晚所見一切，永不忘記

歡迎聯署 轉載

推

push

Push